1人1件藍絲柒事

藍：
連仔：

：你係咪意無反故支持中央同特區政府政策？
：梗係啦！好似你地後生咁咩，咩都反

10分鐘後
：大陸而家好似派人落黎政府醫院幫手睇病，肺炎之後會越來越多大陸醫生。
：（沉默一會）咁以後咪要普通話睇醫生？係咪要帶利是去睇醫生喎？
：利咩是呀？！ 係紅包🧧！同埋講你唔係支持普通話嘅咩？話做生意普通話重要過英文丫麻
：點同姐？！呢D民生野！大眾野！同讀書返工唔同！
：支持中央同特區政府就應該支持埋呢個政策！仲有呀，普通話係香港社會唔會淨係出現係學生同大陸公司，你地支持政府但係唔講好普通話遲下可能醫生都無得你睇呀
：（無語）

推

Matt Leung:民主？ 民你老母呀！ 民主可以當飯食呀

啱啱高志森話因為大陸醫護靚過香港醫護 所以香港醫護唔比人黎喎 點睇？

死廢老 大陸咁好
又唔撚返上去大陸睇醫生？
要人地落香港托咩？

Btw好似真係廢老上咗芝麻醫肺癌